有無人細過有飲阿公阿婆戴假牙啲水

利申：我無